1001連 Day22

第二十二次嘗試

2

3

4

5

6

聽日見

聽日等埋你先訓

我平時冇咁夜開
多數2，3點